支爆係唯一出路

如題
只要支那再無能力管治，香港自然可以獨立，所以應該全力推動支爆

支那就係個問題嘅根源
照你咁講，即係個問題唔存在就冇問題

不如請全力推動芝麻人消失好冇？